有冇手足會買N_Bendtner(賓哥)既個人自傳？

頭先經過書局見到，好似幾正

想買，但唔識英文

睇爺爺果本算

爺爺果本咪又係英文

霍金同賓特拿&雲加齊名

係霍金既光榮

一樣殘廢

樓主柏金遜？

你媽死了

N賓係腦殘

右下角BL果本？